有冇巴打覺得著粉紅色衫好好睇

配埋對純白Air Force簡直絕襯

就豬年應節？

mk仔先著粉紅色衫

Mk仔先有女

毒撚唔識咪亂標籤啦

啱，不過同毒撚講fashion真係嘥鳩氣

死基佬

連登仔保守到
乜原來顔色有分男女